做緊MTR SA你問我答 個站冬天仲熱過夏天都要取暖區(9)

做緊地鐵波板糖人 你問我答

做緊MTR SA你問我答(2)

做緊MTR SA你問我答(3)

做緊MTR SA你問我答(4)

做緊MTR SA你問我答(5)

做緊MTR SA你問我答 同事吐苦水大會 (6)

做緊MTR SA你問我答 個站熱到仆街都要取暖區(7)

做緊MTR SA你問我答 個站熱到火警都要取暖區(8)

以下係SA大概職責，鳴謝青衣一等兵巴打

繼續

留名

取暖啊喂

LM

圍爐here

黎明馬屎坑一身蟻

新post LM

好似比啊sir 斷正

lmmmmmmm

Lm

有冇去KET support嘅朋友

又support乜

慘 俾人屌老母位

大家有冇收到高鐵飛？

我係等緊sa call

今日有招聘日

Pt有架咩

Ft only

[member頂盡]op13A姐，小意思啦[/member]

KOT ??

西鐵線係唔係天堂? 只計屯門至荃灣西段

人已走

後日去interview pt波板糖人
好驚 係咪10個有得interview9個都會請
自我介紹係咪1分鐘就夠

我英文講到 但我普通話差到仆街

練定啲對白啦
請小心月台空隙

得咗上水報個平安 我in完成個月都未有電話

我係因為sem break緊所以先可以每日揀到4個時段
開sem可唔可以改時段

要睇站，但多數唔得

姐係預呢份工最多返半個月就開sem返唔到

應唔應該講話1月尾開sem後可能有啲更會返唔到
因為我1月尾開sem前一至日咩更都返到咁濟
定係唔講 到時請左開sem之後再同其他人調更 調唔到就唔做算

最好揀個啱自己時間去返，之後先搞有排煩

但我依加咩時間表都冇
就算我完全唔add drop我都確定唔到我開sem後返到咩更返唔到咩更

呢份工大把人apply，係hr角度就算你唔做都大把人頂上

同埋大部分站sa都係番peak hour，好少有得調更

算啦我照講開sem後啲更確定唔到算
請就請 唔請就唔請啦

你可以揀返weekend，如果你唔怕攰

大部分SA都係上週／下晝繁忙時間返1-5 hours
你就到其中一個時間就好大機會請

佢話請嘅話2日內會有通知 2日了都未有通知
我啲更一至日都由朝早7點tick到夜晚8點

sa喺站入面其實係咪唔算員工
去個廁所都俾s10話我地低賤既sa唔應該佢地專用既職員廁所，但明明廁所無人用緊

如果你係紅牌嘅話 我會選擇忍
但係如果你係銀牌嘅話 我考慮會搵啲四柴傾傾

親生仔呀，結論sa不是職員

我個站調返轉 職員專用嘅嘢好多都用得
反而D保安/外援要用殘廁

呢樣正常

咁同個s10講 我地咁低賤，爆獲都唔應該出現啦。 你做埋我地果份啦

邊個部
我地個更衣室同s grade 一齊

啱呀，又要人做到100分，但對人又差

非轉車站但計人流都算大站，淺藍色綫

個站年年拎獎架，d sa都成日拎100分，但都仲係太低賤

大概知邊個

隻色都知咩事

最搞笑係佢又唔直接鬧我，走去話有匙開門俾我個姨姨，所以有d人做極都升唔到又神憎鬼厭咁都唔係無原因，好大機會個腦一早碌咗落路軌

查飛員

唔夠經驗咪叫你做G30

SO好

無大學學位呢

請左先算
暗盤唔請高學歷

原來overnight 都幾好玩喎

唔係話，你個站啲同事咁仆街 ，街外人都借職員廁所啦

全晚call咗一次機叫我拎啲嘢
然後成晚周圍走r水吹碌電話

成個幾月都未有電話 做過都咁難入

係呀話係站長落order唔俾用

Kot 有冇故仔聽

我都想聽
張圖好似練生闖入輕鐵路軌咁

應該著住職員衫 周圍去
之後畀人影到 就話公司叫我地周圍去

到底幾時先有新SA

我個站早排嚟咗一堆新人

傑出SA推一推

Hi

臨last day黎左幾個

邊條粉腸負我皮

我教就教半個鐘 之後搵人睇住
番大堂就一個鐘 之後你自然摸索下 有事 radio

大堂算唔算最正既更？

睇你咩站 西站番咩更都西
hea 站可以3個鐘都冇 radio
番大堂其實都係講你個日彩數，試過3個鐘n個 call 又接白車又過去其他站攞貨

無錯 最緊要都係睇站內既人的因素既姐

試過overnight 兩次
一晚乜事都無無嘢做周圍行
一晚幾個sick persons兼大量嘔吐物不停call cleaner

無事可以瞓陣都得
有事起上嚟你去廁所都無時間

狂嘔單野似飲醉左

有無師兄之前申請左Customer service renvenue protection officer

12月18 in完，仲未有電話收，係咪無機啦

師兄係現職SA?
邊個見你,係咪劉小姐

唔係，未做過
個日見好似陳經理，佢仲問我轉唔轉做另一個文職post part time

你見SA架?

5號in Customer Services and Revenue Protection Officer，星期三收到call聽日去驗身，好緊張

btw聽D現職講呢個POST係四個UNIT COMBINE既新UNIT黎

師兄幾點ＩＮ ，皮已修：（

師兄見邊個，劉定李小姐

我招聘日之前已經寄左application form,收call叫我5號去recruitment day
我一早9點去到interview+written test+interview阿，搞掂大約12點

我見男人，應該係劉掛 唔記得

btw我絲打黎

男人四眼的嗎？
師兄恭喜先
我係ＷＡＬＫ ＩＮ 招聘日，無LU無LU

唔係 我係肥婆黎架

哦, 劉小姐

WALK IN都冇問題架，其實個日佢地都當我WALK IN，去到我都係要係演講廳填過份FORM，程序上冇唔同

我知啦, 無lu 無lu , 香左

喔 你講緊in我個個男人，好似唔係四眼 真係唔記得，太緊張

肥婆講緊我自己

個考官hr 成個呀嬸咁架麻,, 肥肥地?

HR係肥肥地

btw Ching係咪Written test計錯數? 定係interview衰左

我係另一個靚女hr 呀.

如果計錯數應該無得in , 因為written fail 會即刻叫返屋企架

我開頭都以為自己interview衰左，我見左好似3分鐘都冇都出返黎

三分鐘??? 我見左三十分鐘,, 恭喜妳

屌??? 真係30分鐘???

我入去先英文自介，之後比HR同個男人問左大約三條問題之後就問我有冇問題，我話冇就出返去

我傾左好耐架. 好深層次傾左好多問題, 又問你之後點返工, 返工個情況點點點唉

csrpo 都做？傻撚左

無工都要做架

岩呀

u grad ?
sof 好過rpo

有冇多d 料爆, 唔想做站, 站太悶又要對錢

冇U，F.7....

係

可能我地呢d 高學歷佢唔請 :(

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
頭髮多邊個想癩痢

肯定sof 易上位d
個size 大咁多
csrpo 只係傭兵

頭髮多邊個想癩痢

屌你sof 都考唔到去做侍應啦

未考過

SA training幾耐開一班？
岩岩打左黎，但上唔到training

重新申請過了

佢話hold offer有班叫我上

一個月後嘅今日終於有消息

SA?

要返學返唔到一日可以點？

Yes

SA 都要一個月，搞乜

可能因為我答佢我1月先有返學時間表 1月先肯定到時間

係
成陣紅酒味
臭到

早兩日有個呀伯瞓咗喺地下
以為佢唔舒服啦
原來佢心情唔好瞓地下發洩
嚇到我同掃把

到底係有幾唔開心
比我見到應該會覺得心噏

Sor9 應該有人問過
Sa番工時間係點，聽講好早番 好早就放工
諗著有份固定FT加份SA幫補下 如果太遲放工，又兼顧唔到FT 最後想問係咪會就番你居住地點而做番附近既站！ 謝謝

之前見到蝻攤左係地下
以為佢有咩事

原來佢飲醉左酒
嚇親我

番早通常7點半開工，9點左右收工
派站係求其派，睇邊個站要人

搵返高人工的Ft 算啦，萬一比你老細知道你出去老兼就麻煩，做地鐵站一定好易見到熟人同事

AGGER
真係好易撞到啲熟人

好彩日日帶口罩開工

除非病左/仲未好返先戴

無用，一樣認到

啱啊
有心點相既 一樣都點到

做緊full time 既，記得問准老細攞approval

下星期三去波板糖人training

西鐵 淨返星期六日

咁都知

兩個都唔係

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

aus 一定係

唔知到時做咩嫁呢

某大站夜更 人山人海

AUS 的話
祝你好運

Why

AUS
你諗下AUS隔離係咩

為左返學搭車唔洗錢
又咁岩只要返星期六日

好彩我普通話好過古天樂少少

希望到時真係返工個日我係覺得算勉強acceptable

師兄們點睇ROT？好做？

你考到？

睇你目標
rot 上到s40就畢業除非你好叻仔
上到s40 你既對手係無數既oma gt ge 一堆明日之星

請珍惜 星期六日更係好罕有

下個禮拜去簽約要填定好多份form
但份份form都要寫員工編號
係咪唔洗寫住 到時去到佢話你知編號再填

我諗點閪都唔會閪得過之前返侍應掛

望住大學同學一grad就入嚟做GE
個個做哂support e
而家我先入嚟做個s20
😞自卑

同人唔同命 冇得比較的

個個都飛黃騰達
而自己就唔知要做幾耐😞
但做岀面contractor又要俾返而家啲呀sir捽
好迷惘

你d ge 同學一樣自卑緊做唔到gt
你d contractor 同學一樣提子緊你入到mtr

過年人工咁高

不過想知其實大家點諗
入到M記其實係咪真係唔會走？
我聽好多人都話做過世
真唔真ar😂

唔好玩啦
一定係入政府

你冇職升自然會走
d 人留咁耐係因為佢地唔係想搵多d 係想穩定

大把六日更啦，有幾罕有呀

對比五日更 六日更點會算多

有人40歲都仲係g40
有人fresh grad已經係gt
與其羨慕不如自己努力啲

我普通話好過古天樂少少

放心其實講 pth人唔多，鬼佬就好多
做咗幾個星期西九開荒牛

S20都唔差吖 當然人工就緊係差一截
但都識人4年左右上到S40

人比人，比死人呀，師弟。
所以我做個開開心心豬四十仲好啦

入到嚟大把人唔想升 想一世做死果個位
都幾羨慕呢啲人 目標好明確

TST同MK 熱到痴撚線

成日係屯巿落天橋想行去TUM硬係比班蝗block晒條路

做得胸少都係死基佬多

扮豬食老虎咋
𠿬

Dress Code: Smart Casual (No jeans or sports-wear is allowed)
咁算唔算smart casual

唔好著 con 屎

姐係又要特登帶鞋換

yes 我都係招聘日，仲要係3點半先到！

請左？

請咗 好耐以前，u grad 咗搵到 full time quit 埋啦
我第一個 post 已經係到

good luck brother

銀牌姐係咩意思

親生仔

請問有冇rmsd嘅員工
我想問rmsd 好唔好做
要不要輪班 （網站上寫要 想知實際環境）
技工大約開到幾k人工 （有冇15-16k)
見到星期六有招聘日想試

有冇d現職工場員工講下

係有料唔會做MTR

係rsmd
要輪 好辛苦 做得維修邊份輕鬆？
depends on 你經驗先知人工

真係？求其拎個經理都678萬 叫唔叫有料？

職位愈大，責任愈少

係咪好大粒

依家呢份返一至五 本來唔想轉
不過最近比人調左去偏遠地區
來回加埋大約2個半鐘時間
所以先想轉 加埋in emsd 冇消息
睇完你講我都係唔見算

非外判

請問MTR Station Officer 今年幾錢人工

銀牌sa都不過係part time 冇話大唔大粒架喎

咁快自爆

紅日有冇補水嫁

咁串

sas姐係sa嘅呀頭

如果本身就要返星期六日同紅日嘅返農歷新年個更有冇特別工資
定要本身唔洗返農歷新年 自己主動報名/比個站叫返去嘅呢啲先有特別工資？

有

Interview完即派offer

你係想問邊度interview？

我九龍灣總部in

有冇人知cuca大概幾時派offer?

係呀
in完就叫你出去等
仲要第一個叫我入去

Interview正正常常都應該會請掛

歡迎加入狗鐵

琴日申請左, 今日收到個電郵叫登入去, 去到呢個畫面, 未篤到入去, 係咪即係未有時間安排到? 叫再等等遲D 返去約時間?

網上APPLY 有無仗

有無伏架

唔知吖 應該冇掛
你幾時apply㗎？

係咩，是但啦

夜晚開機CHECK 已成功排程。

乜而家港鐵咁CYBER

點解我仲未有

今日寄左信之後就收到電郵

我想問問呢，CUCA條數，收返離D卡退返來既按金係咪要加埋入去埋數條總數度？
老細比你個D COINS 係咪都要計返入去架？

Up

上次

sa招聘日係即場面試？

ic

Sa 請左幾多日假，會收返將8達通？

連續三日 好似係

五個工作天

SA如果之前簽合約比個返工時間唔得 可唔可以申請調時間? 只要met到10hrs/week就得?

土皮舞

樹熊咬葉.jpg

可以調，工時不限
前提要個站長肯幫你

會員 香城電視 去咗邊？

扔西瓜搵佢啦

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

嚟緊有Customer Service Centre Assistant interview
有冇咩tips？

18

搭時光機返去食啦

唔見staff card打比hr冇人接

打俾員工卡辦事處

做夠幾耐可以調? 自己簡調去邊?

直接踩上8樓啦

石硤尾早牌有個妹妹把聲好突出

Ca ？

有無人上星期in完cuca 有通知咩
窮L好等錢洗

有通知未

係咪朝早？個嬸嬸肥肥地，樣又衰

OT啦大家

港豬不問世事，
又盲又聾唔係第一日先知呀？

cuca派咗offer未？三月頭in完到而家都冇消息

係，戴眼鏡

派左廿世

有冇巴打知OT有幾錢人工嫁?

$100 coupon 一張

咩ot 先 ？sa 正常照計鐘再幫你爭取張coupon

咩OT
自己報額外更果啲不同講法

Poe又另一個玩法
打風又另一個玩法

打風就
mogala

隔離站有事故果D... 臨時調人去幫手~
OT左一個鐘頭

咁咪61囉

In 61 we 7

ADM

乜7事故、借人都係 61 放心
🐶鐵唔會計多你
大不了幾個月後俾張50蚊coupon。

上次打10號都係得100蚊coupon ， 有得俾已經係.....

中午加完價，夜晚就出事

大恩大德 皇恩浩蕩！！！！！

頭搖又尾擺 條梯爛晒

呀主席都就嚟走啦
點解仲咁多廢話
博啲前線有咩事俾人插得金啲咩

聽聞你升咗喎

late peak sas

復活節勞動節果D假期係咪92/hr?

No don’t ff too much

𠿬

好啦唔該哂

識玩

請5日假想問下有D咩程序?

去旅行？，信+證明+交卡

係要考試😭😭😭😭

有無話咩情況下係要暫時要交返張證出黎？

請5日或以上假

信+證明就夠

反而考試唔駛交卡?

你連考5日 邊間u咁癡線
我讀咗4年都未遇到

請兩三日唔洗交卡啊嘛

開post已經講埋 拉落少少都唔肯
不如你考慮下呢份工啱唔啱你
費是第時你返工要行黎行去 身邊又無人畀你隨口問 會太操勞你

Mean but true

師兄，我想問下HR開始通知4月申請學徒面試未？

幾時出sr 咁閪多人點做呀
聽日又要射波

下次個post 應該加翻點樣 resigns

實要啦
最直接方法係衝入控制室講做你老母

請問resign要點做? 搵唔到hr